TP-2-Animation-Portfolio
Emplacement des animations : 
1- Le Hover sur le menu et les icones du réseaux sociaux en bas de page.  
2-Animation sur le scroll des pages, pages d'accueil et la page blog.
3-Animation SVG est sur le hover du logo dans la page d'accueil, aprés avoir finis le tour de la page. 
4-Animation Keyframes sur le logo qui fait le tour de la page trois fois avant de se remettre à sa palce.  
5-Animation javascript est sur le boutton inscription à l'infolettre.